曼聯宣布告急！曼聯宣布告急！

快d支持

好撚廢wo 打啲垃圾都輸

wfc

又燈

cls

普狗凖備入魔未

可以宣佈死亡

宣佈落敗未

英超曼聯最黑暗的一天

鐘聲響起反Cup的訊號

曼聯已經夠票！